{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046335",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 레이나 호텔"
    },
    "text": "レイナホテルは2022年10月に新しくオープンした宿です。 計43室あり、全客室は改修されています。 近くには釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山2号線西面駅などの電車駅が位置しています。 レイナホテルは韓国語と英語で案内をサポートしています。 入室基準と追加人数に対する料金は、当日現地にてご確認の上、お支払いください。 また、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻し及びキャンセルポリシーも異なるように処理されます。 宿泊の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、追加駐車時には2万ウォンの費用が追加されます。 追加で設定された料金は客室2名基準であり、1名追加時には2万ウォンの費用が追加されます。 大人3人以上の男女同室での宿泊は制限されており、訪問者のレビューでは施設へのアクセスが良く、親切なサービスで多くの人が利用する人気のある宿ですが、一部の部屋は清潔状態が残念で衛生に問題があるかもしれないので、敏感な方は注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "レイナホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "レイナホテルは2022年10月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "レイナホテルは計43室あります。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルの客室は改修されていますか？",
            "answer": "はい、レイナホテルの全客室は改修されています。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "レイナホテルの近くには釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山2号線西面駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルではどの言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "レイナホテルでは韓国語と英語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルの入室基準と追加人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "レイナホテルの入室基準と追加人数に対する料金は、当日現地にてご確認の上、お支払いください。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルでは身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、レイナホテルでは宿泊の際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、レイナホテルでは一部屋あたり1台の駐車が可能です。追加駐車時には2万ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルの追加人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加で設定された料金は客室2名基準であり、1名追加時には2万ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルでは大人3人以上の男女同室での宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、レイナホテルでは大人3人以上の男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "レイナホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "レビューでは施設へのアクセスが良く、親切なサービスで多くの人が利用する人気のある宿とされています。ただし、一部の部屋は清潔状態が残念で衛生に問題があるかもしれないので、敏感な方は注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 583
    }
}